做過Google payment CS，講下sanction係有幾堅

相信唔少人都有用Google既時候要比錢
大至Google play、Youtubw課金同premium
細至developer年費
應該都有唔少人試過個account突然比唔到錢/用唔到部份service
要比個人資料，身份證，特別係住址證明做審核先開得返

呢個情況係講緊好多年前已經做緊
實際上好多美資公司都好緊張sanction呢樣野
sanction team係真係有database去link到你個人到底係唔係sanction list到
就算普通平民，如果個system查到有任何異樣（例如你地址亂打或者有keyword中左sanction特徵）好快你就會比人查（當然個原則係唔會公開）

所以如果個sanction係認真既
柒婆都真係幾難走得甩
小小懷疑都會過唔到d咁細part既service
可想而知牽涉到金融服務既就更加難走甩

就算柒婆係美國無錢
呢世人都用唔到信用卡都幾係野

用銀聯

真係會用唔到visa master?

用咱們的支付寶就不行嗎
你這儍B

Visa master AE

用到銀聯既

對
開車有恆馳
支付有支付寶
外套有美團

好大機會
咁大既發卡公司一定sanction做到好足
特別牽涉到錢
而且資料又齊哂

反而你話m記果d可唔可以唔做佢生意
就難講d

香港銀行多數train compliance
好少特登train sanction
不過以後可能要特登為柒婆整大d條team

做到特首個位，制裁影響未必大
好似習總咁，人工得皮幾兩皮 ,人工都係表面野
至緊要係屋企人果part

銀聯都唔得

香港支付寶咪又係要link卡

如果被制裁有銀行按揭呢，未供完既物業
有冇人知會點

你當崑崙銀行流㗎

所以港共下一步只能夠靠內部去出啲假身份證，護照比衰11(慢慢周咁)，去有限度咁cheat啲企業，如果唔係真係生存唔到

銀聯都冇用
得崑崙銀行會發卡俾佢

其實影響力係大到連恒生果啲嘅銀行服務都用唔到喎 叫佢申請定崑崙銀行就差唔多

喺銀行做lT啲mandate training 都有sanction

銀聯有美國network

阿里係美國有上市

佢連八達通都唔識用又點會識用信用卡？

好想知會去到咩程度
如果用iPhone 個人 Apple ID 會唔會封埋

家人會唔會中招?

Iphone壞咗無人整？
amazon, gmail, yoututbe唔比？

debit card應該都要同發卡公司有聯繫
印象中tag n go開卡果下都要比資料的

支付寶都應該用唔到

香港有cs?
仲以為去哂星馬

要落名架

佢唔login睇youtube囉, 最多唔用gmail

用bit coin OK la

我有興趣知佢點樣匯錢俾個仔讀書

你諗下
環貸都捉咁嚴啦

拎現金去7仔增值

你會打真名？

呢世人都用唔到信用卡

唔知仲有無得用 lotus notes

但昆侖都係用unionpay

信封入錢寄過去
夠曬old school

銀行通常cut 左佢
要你即還哂錢

你唔記得777月薪係40萬左右

寄錢犯法

如果咁，佢又真係可以用個假身份去做返哂呢啲嘢，一日唔洗現真身，都好似破唔到

其實我有想過政府可能連海關會做個假身份俾佢地用，
咁佢地係香港中資銀行，會用假資料開到戶口，信用卡，
係去到外國先全部用現金，D卡當然唔會落名

用人地張卡囉 無話唔得既 都無人知
上網買野就一定check唔到啦
現實用就 睇下人地會唔會照收 個個都認得佢 藍店應該肯收既

有可能

咁中銀會被sanction 埋

想知政府之後會點出糧俾呢班人

Call loan

佢犯開

支付寶算啦
睇下hsbc佢點仲好

柒婆：有銀聯，吳京！

銀聯要用美國結算都係要聽美國話

做任何野都可以白手套，佢地可以私人搵d白手套幫佢買賣

做過美國科記，當年ZTE 比美國制裁，隻貨櫃上咗船，都要拉返落嚟

同埋美國睇呢d 好緊好緊

開頭以為唔會主動check啦
點知原來特定唔到身份既都會抽樣查
真係比想像中嚴
如果柒頭用假身份既話應該總有一日會查到
到時就真係柒爆全世界
同話比人知香港身份係信唔過

同埋個database 真係好大，個制裁範圍都好大，就算間公司無直接同美國公司做生意，只要佢有份參與其中一環都唔得
又或者係公司唔小心撞左名，美國都會寧願真係manual重新咁去check 係咪on list
總之有殺錯無放過

所以柒婆呢下回力鏢真係應一應，美國嘅制裁唔係佢諗得咁簡單㗎

買唔買到機票？

咁fb, iOS 個d呢？佢個fb page係味執得

廁紙都唔識買叫佢買野佢都唔識啦

難講d
因為fb唔係同佢做生意
free service好難講san唔sanction
執唔執要睇fb想奶美定奶共
但如果柒婆想用fd落ads就一定唔得

但首先要搵到銀行出糧

但問題係佢哋俾人制裁
冇正常銀行肯做佢哋生意
就算有糧出究竟點攞
如果出非劃線支票間銀行會唔會犯制裁令呢？

就算今次冇被list但係又高危嗰班（姐姐），下個星期可能會開始收到銀行電話

自私陳都俾人cut account
姐姐呢啲高危應該都快㗎喇

出cash?
買個locker鎖喺屋?

其實直系親屬係咪都會係databsae裏面 ?

屋企人都制裁埋wo

去到嗰一刻香港信譽正式滅亡
世界必須靠BNO才可以分辨出香港人

八達通都唔識用既撚樣邊識咁複雜
佢預備日日用現金去便利店買廁紙吧啦

俾美國查到
下個目標係未香港政府

用人仔，反正只可以喺大灣區讀了

真係會搵唔到，應該出現金

白紙黑字寫到明，係!

但會影響到家人？同埋次一級新抱, 女婿的影響力如何？

冇用嘅, 孟猛周都有5本passport啦, 佢哋每人派10個新身份都得啦, 去外國過關就偷偷哋用手指尾掃指模

嘩... 林鄭隨機fps比人，都中：（
痴線架

政府有咁多人, 佢地點會唔知制裁係點

唔好吹水喎，奠蚏蛾個facebook都未停

*恆馳未有在香港發售

支票就有
但點兌？

香港政府同佢地有聯繫,咁係咪間接制裁埋香港政府?

咁柒婆依家部電話係咪廢咗？ 收柒婆月費嘅電訊商係咪都會被制裁？

我覺得佢幾個打靶仔無得用大獲啲

淨係制裁啲大粒既其實冇乜用
下一步要制裁既就係班仲未走既含會、焗腸同AO
冇人幫佢賣命就屎都冇得佢食

一個八達通都唔柒識用嘅人佢會識咩

條八婆開個張身分證俾自己咪得囉 （香港係得特首先可以reassign 過身分證號碼俾人）
passport, id card 乜都可以開過張新既， 攪掂！

仲有東風同比亞迪

搭飛機用C919

佢識唔識用fps呀

銀聯有美金做結算

美元結算Sosad

崑崙銀行有銀聯

屋企人係咪都會俾人check

大公司一定會跟制裁名單跟到足，例如保險、銀行、信用卡公司
唔跟會俾人罰錢罰得好金

雷先生話叫雞可以用支付寶比錢，應該幫到佢

柒婆一定有代理人幫佢搞掂，要搵代理人

太高風險
比美國查到就唔止係11人既事，係國家級合謀
加上玩唔到一世，佢地退休後一樣要作到尾，好高難度

退休後就係condem啦
你死你事唔好添麻煩到黨

深水埗有冇得整？

黑人？？？？？

用下個死人腦

求其開個新 gmail 都睇得啦。

老公匯。

政府出糧 自動轉帳都要經銀行啦

地鐵都唔識搭嘅人
應該唔識用信用卡

如果唔係生物護照就得 香港仲有出非生物護照咩

即係好難移民去外國

呢2間野係美國上市 會唔會同你賭呀

Prepaid果d都用到嘅

確定無美國上市美國業務？

同大屠殺軍閥同level，鄭月娥諗唔到嘅手段，軍閥諗到，軍閥諗到嘅美國都諗到。

沒事儿
驚閪咩